學早洩玩陰謀論：統戰部如何三個月收高登皮

早洩早前話今次事件是有人有組織地，希望分化、打散香港一個有極高凝聚力的平台，「情況嚴重過鎅票。」

咁不妨將時間調較返三個月前、大量打手進入高登時事登（大部分都係新ac同唔會講其他野），煽動青政熱狗開拖、結果熱普城選舉慘敗，贏既青政亦不得人心
5毛進化左係事實，係高登既潛規則（反共）下都可以搞散高登

呢件事正好反映統戰部如何可以三個月收高登皮，要收高登皮唔需要令高登癱瘓或者好似香討咁收編，因為香港總會有堆極端力量係中共收編唔到亦無收編價值，而呢班人其中一個集中地就係高登

只要令佢地失去動員力就可以令本土失去政治力量，派大量打手5毛入去高登做言論引導，令佢地自己互屌，到後期釋法都無人出就知已經成功左

陰謀論講句：早洩要配合統戰既話做既野好簡單
只要隻眼開隻眼閉即可
但佢本人一定知大量打手5毛個段時間入侵
講真佢暗地裡同咩人有利益從來都不明不白
等於兩個人講一句野可以一個比人bam一個無事
你話唔係有利益邊個信，入左iproA既佢大家覺得佢信得過？

未來連尼住係咪一個好管理員或者會唔會比人收編我地唔知，但返高登一定死，返去唔單止失去尊嚴，連我地既政治力量都會失去，重新建立係難但回頭只係死路希望各位明白